JW講野把聲真係好煩

雞仔聲 一講英文就覺得佢好扮野

利申 見過佢真係好臭串